最心痛是死得太遲 我怎想到打支針會變條屍

林鄭話我老 糖尿嚴重至死（屎）